夕陽之歌真係好好聽

聽第一句啲眼淚已經不停流

斜陽無限 無奈只一息間燦爛
隨雲霞漸散 逝去的光彩不復還
遲遲年月 難耐這一生的變幻
如浮雲聚散 纏結這滄桑的倦顏
漫長路驟覺光陰退減 歡欣總短暫未再返
那個看透我夢想是平淡

無人覺得好聽

從前你呀媽 煲𡃁湯

歌者更提升左首歌既層次

有次唱k有個fd唱呢曲，我我夾硬唱千千闕歌搞到佢要跟我一齊唱

佢個告別演唱會既版本令首歌更加淒楚

通常身邊啲人都唔會聽舊歌

首歌真係好好聽好有味道
宜家啲歌冇深度剩係識洗腦垃圾

不過套戲好悶